睇黎已經冇人記得通識黃者事件

我係灣仔開左個馬欖 好忙
而家唔得閒
今晚同大家回顧下141之通識黃者之戰